3台電話plan 9月完約

求其他台新plan / 續約plan.

屋企上網下年先完約。